有冇人又比蚊咬

仆街屌你老母阻左我訓覺
比我見到你實燒你春袋

日日都總有2，3隻
好戀煩，究竟幾時絕種

大戰100回合終於打死左

俾蚊拮醒嘅覆緊你post

真係心戰
扮訓跟住偷偷地用手機燈照
跟住打佢老尾

好撚慘 晚晚同蚊搏鬥